有咩工係有公司車揸？（非司機類）

就畢業，
有咩工種係文職但會有公司車揸？

消防

車行

惠康

sales

嚴格黎講港鐵車長係服務業，唔係司機。
仲要係文職，唔洗點同人溝通
仲要間唔中可以揸公司車

完全符合你要求

有公司車唔揸好過揸啦

你唔係以為有車出去玩好開心呀嘛

一來一早返工已經攰
仲要晒精神開車

收工開車返屋企又要煩泊位
開住車出街同fd食飯又要煩泊位
每個月要畀住泊車費等下個月先claim到
壓住d資金

開架車出去做私人嘢又要講理由，拎咗批準又要怕hi花

星期五，六，長假期前要泊返公司拍定位置先收得工

利申：之前做APM
細公司但畀架公司車，長泊公司附近停車場，行去10分鐘
晒精神之餘仲要聽老細閒言閒語

有咩工有公司私家車接送?
成日落site要行好遠去搭地鐵

公司董事

點心呀姐

開始cut budget
無車推啦

pizza，kfc

傳菜囉。有車推

單車維修員

做維修，俾架車你 = 24小時on call，有乜都係你落去

我係大陸電子廠sales
成日要揸車去客戶到
係大陸搾多

金城

大部份做維修都要渣車架喇
不過你記住喎
你渣公司車有事係入你數
但好多時你都要做埋一份架喎
自己諗下值唔值喇

金融

做地鐵

Sell車經理
記者